Lexus rx400H vs Toyota harrier240g

P牌想買架2手車 兩架都10年以前車齡 呢兩架大家會點簡呀 新手唔係咁識比較個spec 邊架有力d?邊架食油d架？

RX400h有力啲
食油差唔多

400 轉去450啦
型就型到盡 rx400h 同450h同係一樣牌費
你要擔心係舊電
基本上兩架車 係引擎唔同 睇你想點

想問通常舊電呢行幾多咪會開始出現問題架？換粒電其實要幾錢架？

SSP 既電池男好似識換
應該未過原廠, 可以問問。之前睇ChrisFix 換Prius 電,佢介紹一間副廠電
好似都唔貴的, 船運黎香港應該都OK掛